信用卡最低成本套現

籌碼好似4%
TNG 2.5%限10萬
仲有冇？

想最快速度All in 期指！

留名學嘢

wechat pay 支付寶hk 套現免費

真

不過WeChat 5000/month
Payme 好似5000
支付寶 5000 free 中銀卡1.5%

支付寶hk 用渣打信用卡可以套25000

wechat 10000/month

點解咁多？
有冇得rebate ?

唔係5000？

以前去鐳射買macbook做分期去先達放, 計埋回贈仲有賺, 依家就唔知了

5000/day
10000/month
分兩日拎

八達通自動增值過去 oepay 再 cash out，頭$5000免費之後 0.05%手續費，$5000先收$25，抵到爛

Payme 5000/m
Wechat 100000/year,5000/d
AlipayHK 100000/year,5000/d
識商戶朋友更可無限

TNG 增值先收 2.5% 提款再收1%，前後3.5%呀

佢係daily 限5000 ？ monthly 限10000？

每日幾多都好每月提款上限都係得一萬，一大舊錢真係有撚排先提得哂出嚟

係，1年好似10萬

又好似得

不過要渣打先冇limit
同埋一定要八達通信用卡？

但1日500
幾時先夠按金開大期

點套法
求教學

咁呢類免費方法係細雞數先work ，大茶飯就過大海碌籌碼或者買貴嘢 refund啦

點套法，唔係要戶口先得咩？信用卡都可以?
求教學

綁儲值卡 搵熟人轉帳用信用卡支付
佢再轉返比你 再提現